真．NMB48討論區20:舞台咲くは江戸にもその素質上演中

ぜひ見て下さい(笑)

NMB48是一個由秋元康擔任製作人，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。2010年創立的NMB48是繼SKE48之後，第二個根據AKB48的概念而創立的地方性姊妹團體，主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的企業—Showtitle(ショータイトル)。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 由於即將結束營運,NMB48於2016年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰，17th單亦發售無期。

16th Single - 「僕以外の誰か」已於12月28日發售！

通常盤 Type-A

通常盤 Type-B

通常盤 Type-C

通常盤 Type-D

劇場盤

【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】僕以外の誰か(日下このみダンシングバージョン) / NMB48[公式]

【MV】 孤独ギター(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】恋は災難(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】Let it snow !(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

【MV】プライオリティー(Short ver.) / NMB48 木下百花[公式]

途中下車 / NMB48 [公式特別コンテンツ]

成員表:

Team N

Team M

Team BII

研究生

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

抽NMB48個別握手會詳盡教學by中左自己推生誕祭既Mr_Snowman巴打

NMB48 mobile mail (モバイルメール)申請網址

可以用credit card比錢
每日每位mb只需10.8円 港幣都係6，7毫
一齊嚟助養佢地

開post所需文件

卒業予定 ：

藤江れいな (AKB48 4期生 チームBII所屬)

西仲七海(ドラフト2期生 チームM研究生)

Blur少左個呀樓主

blur少左山口媽媽

LM

lm
なぎっしゅーは永遠やで

lm

黑人問號

樓上扮夠推未

樓主上面兩個回覆都講緊me喎

最後果張…

你睇清楚

よろ楓です

直達關家姐岩布仙尼級數

痴撚線

打左大佬,我和我的祖國未啊

Lm

見到佢地拉唔到鏈已經關左唔敢睇

屌 呢個係核爆級黎

除裙果時差少少kick親

見到已經標題同封面相…不了

why清can睇哂

完全唔想睇

一開頭唔明你地笑咩，睇到好後先明
係咪我笑點太高

留名

做有個仲要唔識跳

LM~

根本無笑點

冇必要睇

開出聽到怕聲已經唔想睇

後段先係戲肉

中國製拉鏈

不了

各位清一齊當笑片睇咪得囉

終於有勇氣睇左次 真係好撚核突唔知做乜鳩

btw想問下SNH另外果幾隊大陸野係咪都係山寨野黎

其實SNH家陣都算係山寨野嚟

SNH同AKS反左面之後成立既
不過之前買落D歌既版權
所以會見到上面果首咁驚人既表演

好似係

難波手足又吹奏

睇完條link先知原來有分團

使鬼版權咩

係咁開，愈開愈多

駁唔到

一樣咁垃圾
見到啲日文歌譯番做普通話唱真係好難頂

やんやん

轉番左中文太直接,好難搞

而原本在5期生初公開時站在中間center位的山田壽壽，最終好像沒被公司看中，人氣被公司力捧的「山本彩Plus」山本彩加蓋過，所以有明星姐姐也不一定永遠被捧。不過壽壽來自明星家族，而且根性十足，今天未紅，難怕明天就到她走運。

Suzu

死都唔貼link

根性十足

打機戰打得多

呢段野係咪菜嬸老公寫㗎

每個城攪一個
我見b站好似有廣洲/武漢
幾時攪個總選

過兩年實會啦
cap水嘛

會然壽妹老公廢青黎，好似係

寫嗰個好似寫得好辛苦先寫到啲嘢幫壽壽

事實係人地壽壽都認左輸 識得安份企係劇場

唔係可以點？

都唔到佢揀
果日N公演, 人地就跳center位, 佢就unit 都未有...

所以咪唔好以為人地可以東山再起
有得上下公演算好架喇

所以希望大家握手都可以抽返張支持下壽壽

要召喚某會然出黎 問下01記者有冇上我地個post

淨到topic已經IP都唔使check 都知係果個寫

成日覺得557側面同正面好唔同咁

嗰位手足有無上po?

我開始有啲內疚成日笑9壽壽

NMB 真係冇乜人識 nagisa去周街行都唔使戴口罩/眼鏡偽裝下

NMB外交大使内木志女士

仲得到救世珠點名感謝

明音做b2手勢
好有心

我彩又同音遠自拍

QQ

側面 100 分
正面 101 分

😙😙

死開啦音遠

又痴呀救世珠

連阿彩之前手機博都話無乜人識

基本禮貌黎既我覺得

死開啦音遠 +1

又黎返個中意食辣既

好掛住長髮夢莉

呢兩個真係做左FD子

彩plus越睇越得意

Ho jeng

搞乜

長短髮都靚都鍾意

あいり同邊個都fd到

有想睇佢依家大個女長髮係點

都靚

唔知今年點樣呢

邪惡夢莉唔該

佢對眼

係咁禁錯制

下星期又開打啦

今次要輸啦 唉救世珠

撳錯掣都係咩玩法

唔係完左喇咩

影相手震

終於有

又冇左

ペロペロ

咁快手

唔敢翻睇，會流馬尿

我都未跳樓 冇事既

成套片嘅調子都好灰好down，似足太田夢莉

呢排日本好似睇得好緊

冇埋

見到有啲推家陣搵到自己中意值既野
過得好就心足了

btw用apps冇事

係咪你地無登入炸

邊位mb?

要用電話no.註冊

香港都得呀

唔駛下話

就係唔想俾no.佢

bilibili

本來諗住用bs
開bilibili 個app嚟睇都唔得
一定要登錄

仲要做正式會員先有得睇

答問題姐，上網google有答應啦

THX 咁多位
最後要做啲理科題先攪掂

靚...靚到

左邊愈大愈靚無好似其他女星咁大個咗會崩壞

巧靚

右邊都係

為咗睇呢幕特登搵返嗰幾日喺AKB嘅BII 公演嚟睇發現有首同Jo 一齊合唱嘅3人unit 曲，夢莉好型

為左救世珠上位搞成咁呀

為左輸俾救世櫻呀

姐係黒い天使啦

嗰首好正

著T恤呢首3場都有揀嚟睇，每次夢莉都做唔同嘅嘢，好得意

正

睇個名咁中二都知岩佢啦

假架 miru今次係心機女
花爺句嘘くせー

難得有真睇既嚟解畫

原來係咁 鐘意佢夠心機

香港呢D叫機心呀

村山

冇人叫你用自己果個

唔係完左啦咩
套摔角

唔知22定24集而加先16

Sor比較少用 平時見人講心機女

睇過1/2集豆腐其實好睇過陪酒
講島田個集都ok
同埋須田打個場係繩角出個招ddt
真係型

有基卒業

果時見奈良個CM 冇佢份都預左

有基

睇返呢篇野
中間幾張相個註腳

其實她姊姊真人皮膚才沒有這樣白，記者7月也會去見見楓的真身。
楓的衣著跟姊姊出道時相似，girly而sporty，希望不要像家姐近年那樣胡亂穿搭古著吧。

熟到咁,推木冬

真係nmb fans嚟

胡亂穿搭古著

著得好差咩
唔覺

睇埋山田妹上西妹D註腳幾肯定有推木冬木風

唔夠男人婆差

山田壽壽皮膚比較黑

我柊點著都咁可愛

btw記者之前個篇咪講左因爲私心post左楓妹既相

張張楓妹相既註腳都係吹奏mode

根本唔靚，不了

聽講船長本小氣簿好厚 巴打rip

佢嘅吸引力連肥柊一半都無

某會然見過一次就中晒計喎

見完之後立即沉哂船

嘩，咁樣兜番搏唔使落小器簿

踩二推賺主推

船長宜家主推楓妹

係瀨戶內海游緊啦佢

應該係瀨戶內揸緊郵輪

lm睇Titanic

對眼都仲係腫腫地

成日以為貼夢莉圖果d都係教育黎

果時好似都仲未有生粒野

生左啦

仲有人推夢莉既

眼鏡

【★2B難波王★】山本彩 LIVE TOUR 2016 ~Rainbow~（Blu-ray）

烏卡

夢莉想全裸

教育巴實好興奮

9up佢就叻

diu真係好正

唔係真係剪左下話

副超

佢唔係走呢啲路線㗎喎

好柒

去左USJ玩？

有肚腩仔

健康

which mag?

好似BOMB，見右上角簽名相寫

左上角

應該呢本
又要磅水

上星期集學習君又笑山內同nagisa

最近彩哥哥看來要徹底變成女人了

4個輪住post

偽娘

this

變返女人好耐啦

點解我唔係迷路姬在藉個陣飯idol

巴打飯咗幾耐？

上年12月先開始飯欅坂

私心覺得迷路全盛期12-13年11月/14年中至尾
o係靚到癲
呢家成個c9咁

終於唔鹽對應雷娘

佢一笑咪細對眼
簡直殺死人

眼神死

以前正到爆

睇親迷路姫live都頂唔住

喺邊行先？

可以睇下

11年開始留意nmb之後就上左釣
迷路幾時都咁正

認同
迷路幾時都咁正

飛驒高山 見佢ig 影咗好多相日本見到靚女係咪好平常無咩人特別望咁

呢句真

其實可能好多人係好似我上次疑似見到このみ一樣，見到都唔肯定係咪

見到又點
驚你沖過去咀佢咩
大部分人最多都係即刻係whatsapp line 同人講嘩，我見到佢啊

香港同中國嗰啲會纏住你

見到光頭佬應該捉住佢問識出blueray未

佢會答你籌備中

左邊

算佢平時有自知之明唔露額

廢青又去食食食

右邊呢

妖婦

講過幾多次記住貼lin

每日都有佢啲blog

咀左會點

咁就睇你腳程夠唔夠快啦

佢會愛上你要你同佢結婚

夢莉很危險

rip 以後唔洗入境
日日係2ch比人bin

唔夠高咀なぎさ

有手尾跟，不了

有壽壽老公

你去咀ゆーり算啦

咪又係咁高

好似仲高少少

一變ゆーり就標高架啦佢

我唔會咁對ゆーり

ゆーり

如果可以咀到ちっひー
呢世唔入境又有咩所謂

我晚晚發夢都咀めぐみん
咀完比佢打

俾鬼摵就俾鬼摵啦

痴線佬

呢度好多痴漢呀

好狂

認真
我都想知發生咩事

痴漢

變左痴漢討論區
冇咩事我返出去做野先

gun

其實真係麻麻地佢條假到pk既眼捷毛

真係好QQ

事實証明d家姐真係好中意玩鳩d細佬妹

小天使

ちほ

打包番屋企

我志個表情拘謹到

fumiru合照.jpg

最尾果張 壽壽

原本望唔到

唔講唔覺

本身個個淨係掛住望中間兩個

同手動呼吸個post一樣個個睇完中晒伏

以我呢啲矮廢窮毒摺柒
成世十世係日本都唔會有機會咀到ちっひー

收手啦痴漢

有錢 買咁多beams

。。。

同大家介紹禾條女

日日唔知掛住同邊個蒲，搞到咁大眼袋

ching見過ちっひー真人未？

可惡 想吃

好想同佢飲

滯港呀
未去過摸手

夢莉要小心痴漢

驚已報

教育痴漢

唔通我揸機又要同人講咩

其實係彩姐影
迷路彩

點都要去一次呀青

Agger，有機會真係去左先

係呀，有機會真係要去。
抽到就要去，唔好學某會然
抽到彩又唔去

係咪要隻single出咗先知日程係邊到/幾時摸？
我如果去就要年尾/出年年頭，啱啱轉新工無假

可以去呢度睇下個日程

大半年都未出新single

想問下上年水著單幾時有消息嫁

我都滯港多年

等下啦, 早排又幾個選抜卒業
家陣又冇理由去撞總選咁玩自己

好似7月

由於即將結束營運,NMB48於2016年並沒獲邀出場年末的NHK紅白歌合戰，17th單亦發售無期。

6月
因為咁啱係妖婦隻卒單

個髮色好啱cos
金木研

垃圾

幾時做

今晚9點

唉

著返衫算啦有身材嗰堆都走晒

都仲有彩既

記唔記得榴連單既美猴

うーか あーぽん 都仲生勾勾係度
みる なぎさ 彩 ここちゃん<呢個nice body
跳多幾單都仲得

仲有怜妹 ちっひー
大把大波妹

咁無左上西的確係失色左既

ゆうみ(都有波路可以一戰

唔好提

うーか: nmb最多係巨乳
molamola

uka

閃避球烏卡

你真係太睇少佢地

係囉都仲大有人在

畫深D陰影咪得囉

008

一個上西妹夠填家姐

未夠歲數唔比露

夠有突

首先要入到水著單選拔

唔再販8專

唔評論

想睇

「シュートサイン」大握手会＆気まぐれオンステージ大会
５月１４日（日）第５部、ステージ【Ｂ】＃０８
＊中川美音が不参加となります、上記日程の気まぐれオンステージ大会【Ｂ】＃０８のグループにつきましては、水田詩織の１名で実施させて頂きます。あらかじめご了承ください。

Solo stage佢掂唔掂啊

咁大獲

玩下特技 應該ok

夢莉細到睇唔到

008 好大

有彩plus

夢莉彩plus第一次參加就咁大

企係度傻笑完場

夢莉玩完

say hi 之後傻笑 之後byebye

知道邊個受官方注目啦

nmb個個都玩完啦
反正大同細都無大影響

咁樣先qq

本來諗住佢紅白咁計落19名會大D

你問下救世珠第7同第1有無影響

係呀
都唔係AKS的
參加只係增加比人認識既機會

幫貼

啦, 唔好話人地唔俾佢開工啊

原來個blog 一路post緊呢啲廣告相

好正

留名睇封blog

唔好呀，賣衫都唔得

係時候開船啦船長

好正呀

個口大到塞到拳頭入去

好正好想買
做網購model都唔錯

波路似乎唔錯

封面有白間，吉朱同檸檬
睇嚟要買了

買囉又唔係第一次為佢買衫

好正變返少女

要樣靚去做469啦

即係間接話唔靚?

邊個話楓妹唔靚？

執圖嚟㗎啫呃我唔到嘅

咁p法，壽壽都變大美人

某會然話唔靚丫嘛
個個post都係度屌唔靚又乜又柒咁
咁想睇靚樣咪做469囉

菜嬸老公表示身同感受

係壽勾老公

ching 驗眼啦

咁快踢爆我

菜嬸老公中槍

用文字開釣

好勁

SC都係109 d牌子黎
都好多女仔著 開心

右邊

miru

不得了
btw 即係教育巴又要磅水了夢莉呢排成日上雜誌，要使好多

呢本又邊本

月尾出既BUBKA

左邊露埋坑都俾禾miru大炒

bubka 31號出
我會買

Miru完勝

頂月尾唔係大阪

535叫人幫你買

Bubka日本周圍都有啦

冇咁快賣哂掛

關大阪咩事

可能教育又抽中公演呢

難波TSUTAYA有嘢送呀嘛

有情侶feel

咁教育巴做咗小三

佢升埋小四添呀 第三者呀仆街！

小三唔知邊度講先細個聽開二奶/第三者

夢莉好撚可愛

我得ここちゃん一個老婆

妖婦今日不停出招

咁夢莉我要

老婆得一個
女朋友就唔知了

二奶 第三者 狐狸精
你唔會同人講包小三架嘛？！

不得了

問過我未先

麻麻地好睇

サラダパン

睇彩姐啦

彩@ showroom now

藪下楓萬四人 > 山本彩萬二人

藪下楓 >>> 山本彩

船長開心

邊到似オタク呀

佢刷左二萬次

萬二

CLS

肯定係

今日原來係アイスの日
等我整幾張雪糕楓子出黎先

面部肌肉又失控

請關懷弱智人士

笑左

sorry

アイスの日

最大果個最無聊

正！今日有咁多迷路圖

睇完成段都唔知做緊咩

玩mario kart

淨係留意到うどん 對腳

對腳

睇佢扭PAT

Jeng

阿彩依張好QQ

教育巴再次發動太田夢莉之亂

不嬲都咁qq

橫山本

加埋半百歲

兩個都要晒

我要彩姐就夠

話說彩好似換左電話？

QQQQQQ

可愛

なーみ

梓

ドラ2 3週年おめでとう

快d升ゆず同えーり啦

3年

2周年OR 3年目

若隱若現

咁耐都唔升

生無可戀

屌 成日覺得已經3年左

過左咁耐都淨係升左3個
7個入黎
一個身體問題走左
兩個因爲學業而走

不過我係d2都真係睇唔到希望
唔單止nmb
周圍都係

西面好正

迷路而家玩埋要有acc 先睇到內容引人申請acc

極醜惡
一定申請

正一妖婦

申請先

又鈎

又成功上釣…

要睇下佢又玩咩招

一定要比佢釣下

9衝開ac先

搵佢賣廣告真係無得輸佢marketing好勁成日釣人

仲要係自願上釣

自願者
想比佢釣成世

邊度要開ACC?

佢都係得番アメブロ姐

冇acc都睇到喎

係lo，無ac都睇到

新嗰篇好似要Acc 先睇到

係

淨係睇到標題

咁唯有交form做兵

開AC駛唔駛課金?

free (暫時)

遲d會唔會要課金先睇到post

アメブロ好似冇收錢先睇得呢樣

凌厲嘅眼神

研究生 西仲七海 卒業公演/今後の活動/プレゼント・ファンレターに関してお知らせ致します。

【卒業公演及び最終活動日について】
握手会イベント最終日：
2017年6月11日(日) 「AKB48 47thシングル」大握手会 ＠パシフィコ横浜

NMB48劇場 卒業公演及び最終活動日：
2017年6月22日(木)
チームM「アイドルの夜明け」 ※開演時間未定

好S既眼神
好想比佢虐

又想講快點強姦我

成班抖m

係m公演走

笑什麼？

おはよう！！

今日は早起きして
番組のロケです😊👍🏻🎥

行ってきます！！

皆さんもお仕事、学校、自宅警備頑張りましょうね☺️💕
自宅警備wwww

中間矮得可愛

中間

saepii

左邊留返比我

隻腳真係好短

【MV】あの頃の五百円玉 Short ver. / AKB48[公式]

我彩永續紙飛機, 應該可以唱一世

山本彩 365日の紙飛行機

呢首歌真係好正，但係Type C封面無彩，唔想買

好似彩封面但隻歌係救世珠,即係叫人唔好買啦

adobe bitch

單係本家已經值得抵制啦

救世首歌有冇miru鏡頭

有...都唔少添

仲要同彩plus一齊

救世珠 不了

買哂兩隻跟住換左隻碟佢

營運就係想你買兩隻

隻歌好jeng

夢利 008 都幾好位

好得!

彩plus 大兩年真係不得了

唔好大plz

好正 好有feel

夢莉好多鏡頭金髮同黑髮都好靚

008好 sharp

自動skip 佢

夢莉完全唔襯呢首歌

唔想睇d pv, 等人cap圖算

彩plus嗰個都唔睇？

有冇依個shot嘅gif

唔使啦, 上面都有圖睇啦已經

唔好傲嬌啦

同我拉個導演出去打靶

secrethoney 真係好少女風

勁細粒

夢莉西面正

阿彩濃妝正

叫佢分開隻腳企根本靠害

咬耳

想做邊個

如果有得揀, 你想代替彩plus 定美猴個位

彩plus 你去休息下, 我代你 XD

Ching代完到我代

叫mb可唔可以唔好用支式譯名
唔知點解睇到好燥底

跟隊做下個

eg?

美猴呀惠親果d

基本上大部份中文既名都係啦
你地叫開迷路,008果d 都係

我從來唔會叫肥柊做羞醬

me 猴 is 真猴

除非打英文下下打佢哋啲中文名好怪尤其008迷路個中文名

所以打開妖婦

其實自己鐘意點叫就點叫 做咩要迫自己改

008好方便

真係除非打番日文同英文拼音
其他點叫咪都係one dog face

睇字幕組睇得多
有時唔記得個mb名點叫
我都唔想架

但事實淨係美猴真係會睇到有d火滾

美麗的猴子

字幕組累事🤦🏿‍♂

但係akb x sanrio
miru都係企隻馬騮仔間離

真點馬騮

さるるん

不如你update 返呢個list 一次

然後每個post 置頂寫明邊個名先用得，邊個名唔用得

btw原來碳酸係咁樣黎
原來唔關ゆーり事

果時真係好難想像ゆーり係前輩,D人要加さん係後面

我地呢個post冇咁麻煩 要整d乜野post規
見到唔滿意直接開聲就得

最鍾意睇手足互屌

叫開迷路/miruki

玩咩啊

我都唔係既妥支式譯名 不過聽聽下慣左
btw新仔想考究下呢個post既由來

某008推係高登創立先嘅

笑死

玩波囉

ゆきちゃん 同みおん D眼神

AKB48 47thシングル「シュートサイン」劇場盤 登録不備再販2次受付終了時点で規定数に達したため、再販3次受付は行わないことになりました。
ご理解・ご了承のほど、よろしくお願い申し上げます。

AKS係咪玩野

賣夠唔賣有咩問題

我唔信佢做到46個隻真完賣

總選單成日都可以賣夠數唔使再販
況且有d 人係永遠都唔會賣得哂

但賣多少少唔好咩

你條友仲衰過營運

呢邊條數夠啦
叫你留番d 錢抽隔離投票果隻啦

有需求嘛

係咪未抽夠呂佢

我果邊夠數，不了

碳酸

我已經沉咗船

你知啦, d投票資格已經溝左咁多水落去,如果個數都唔靚就好核酸啊嗎
唔叫多人買果邊點得

好難得先有りかてぃー 黒い天使睇

結果我就中左伏
本身見佢再販47單好開心

荷里活有間大酒店，三個姣婆六個波

之前試過未

又係呢首好型嘅夢莉

起碼我冇睇過

近排都冇あずさセンター既ツンデレ睇

換個角度有楓子睇都好既

夢莉幾時換返個tw icon

ok 冇咩事小薯返出去 對唔住大佬

btw 講多句 美猴呢個名我只係覺得完全同名冇關兼有d負面姐

#白間美瑠# 2017.03.28推特（漏發補充 ）

鍛煉結束啦——(^-^)

之前豆腐摔跤拍攝現場的慰問品♡♡猴子巧克力
我最喜歡的動物就是猴子喲♡♡

出道果時真係好難話唔係さるるん

呢張圖真係唔知講咩

自己一個搵蒟蒻去練kiss

唔知點叫啲MB嘅話咪叫老婆囉

矛端端練乜kiss呀

夢莉老婆

成個BB女咁

有道理

揾我練咪得

岩呀壽壽老公

我發覺我真係好撚得閒

壽壽老公

ヲタは推しに似る

彩彩老婆

認錯人

唔係カメラ目線都

我既 迷亂叫

山本彩老婆

我嘅你地爭咩

好多人爭 我做返加藤夕夏老公算

好型

佢一早加推左啦

對號入座

我未呀

仲未？

佢隨時刪twitter啦

山本彩老公睇怕九成都係棒球員

隨時玩厭咗做アイドル

快D畢業唔洗洗錢投票

畢咗業應該就見唔到

黑屏照睇

去做聲優

志

清未棄咩？

絕對不棄

夢莉可否不要老
唔好咁快畢業呀

Yes, I am coming

棄咗夢莉

ゆーり is watching you

無推

每日一鋪呢

ゆーり is watching ここちゃん

ここちゃん is watching you are watching ゆーり

佢要呻醋me控制唔到

各位唔好逼教育二擇其一啦

咁做嘅話對壽壽老公好唔公平

壽壽老公愛屋及烏啫

男人同一時間愛幾個其實好正常

個mv成日有啲唔識嘅隔離團mb出現

啱呀
me大愛撚

個樣幾個都咁YOUNG

專一既人只不過係未遇到第二個愛既人

可以話係不幸

唔識
Btw

瀧山あかね
當年2期生瀧山軍団既中心人物

btw 當年個樣係咁

正左好多

女大十八變
壽壽都可以

短到

加埋個長髮

連睇3日公演

頭髮=腿長

我老婆真係好短

撞歌呀

似咩

封面

副歌似喎

會唔會太大對比

見有人唔識，順手post下

估唔到咁好運

睇公演都睇窮啊

ske 有個叫太田彩夏 幾正

1.唔短囉，剛剛好
2.我唔係你老婆

山本彩=侏儒

更加唔係綠仔老婆

等佢出OHA アニキ等到變人乾
太好鳥終於出返黎

3場公演見晒三個推 上西怜 彩姬 彩加
窮都抵
見送果陣又同怜傾左陣計

媽好亂呀
又山本彩plus又有山本彩加

都係會然山本彩同類
不用分得那麼細

會然山本彩系列

叫mb 學講八婆嗰個有冇過咗嚟

絲打係日本巨？

469
食物鏈最低層
扮推

有 當你見到有人紅字屌人老母就知咩事了

搞人老婆

邊有搞人老婆

最近咪搞人千尋

我巴打黎
去2shot姐 非日本巨

巴打可以比2080

原來老研個價咁低

老研不嬲平d

研究生係平d

時間都短d 得個半鐘

而家都唔知佢想搞邊個
但一定唔會係彩

我都想睇やんやん
到時出ここ天真係要抽下

上西怜、山田寿々 、薮下楓この中で誰が好き？ : NMB48まとめたで！ (記事コメント - 1) - by

估唔到好少人話要れーちゃん

咁多人揀壽勾

係咪壽壽老公洗comment咋

funson

9.名無しやで（コメント承認制にしようかな…）

寿々だなー。
性格も良さそうだし、姉と一緒で見てて楽しいから。
2017年05月09日 16:47

惠+怜兩個都咁變態會點

超變態
日日聽佢地講邊個mb好摸

本家新MV有夢莉同008

咁個2隻佢地有份唱咪有
而且都算多shot

彩plus同miru都有

仲有楓子 阿卡林 大臉貓

終於收到了

竟然係阿彩

JKT歡迎你

我地諗埋同一樣野

夢莉

又型又靚

睇黎要企

nmb劇場冇企位

利申 冇入過

葡萄

冇留意

葡萄加一

葡萄加二
Btw個number咁大既

呢個長度幾好睇

d 飛係咪有晒名唔可以轉讓架?

幾中意佢短頭髮

原來去左彩家訓, 羨慕

多謝支持内木志

係 買飛要對樣 兼會係隻手吸引
臨入場會check你隻手

長頭髮好睇d
不過呢個長度唔錯

點對樣? 護照張相?

其實咁都好, 唔會好似hk 咁比d南亞人買晒

佢買飛要你有證明文件(有相) 對名果陣會望下你個樣同passport係咪一樣
仲會拎起passport黎對

唔好再提 五月天一張飛都買唔到

係
基本上真係要本人先入到場
但好難抽中

樓上公演巨

樓上走數巨

快拜公演巨

救命 唔記得帶劇盤去簽名
難波邊度有得買

反被秒殺

巴打先係

信長書店應該有

信長

咁今晚去買 thanks

睇公演有得簽名咁好?

渣渣劇場都未入過呀
咩野係中公演

でらなんなん可能都有

聽日2shot用

絲打影who?

都話巴打
8仔 彩姬 彩加

熱到傻

去會場問人R算啦
再唔係望下d 垃圾桶

唔洗買喇，我聽日都去，帶多幾隻出黎俾你
你要幾隻碟？

熱撚到傻，仲要夏天加你個number

有得睇 熱下又何妨

一隻夠 唔該晒

洗唔洗要多幾個簽名，我有3張，但我兩張夠用，想放一張出去

又焗，又要爬樓梯，仲要多毒撚

唔洗簽橫結咩？

又諗起上年係到排後補排到身水身汗 到以為就入到場之際 就話人數已滿你冇得入場

諗起都崩潰

公演巨專心睇埋場公演再諗廁盤啦

其實係到我前一個既白間大叔飯就冇得入 佢又真係好似崩潰咁係到大叫左幾聲 之後就即刻衝走左 到家下都印象深刻

衝出去霸頭位奶mon

好慘

仲CLS過呢到啲會然

佢真係做左廢青咁

NMB有三大廢青

惠 迷路 里醬？

我覺得係佢三個

中二病竟然會同雷娘去玩

聽日仲有無人去大阪2shot

點解係竟然

成日鹽對應

之前去雷娘屋企過夜

係
りぃちゃん真係完全諗唔到有乜撈
八婆都話有d收入同老本

明明係傲嬌

然後呀彩示威，搵左三田古賀上自己屋企

哼哼哼哼哼

同會然一樣多次不認夢莉

你賣幾錢

3000yen

聽日再決定

第一次睇彩姐公演
真係有氣場

羨慕

岩岩第四首歌完果陣仲見到彩加波罅
佢一烏低身睇晒

收皮啦收皮啦

唔好咁痴線啦

我得簽名卷想問下入唔入到場簽名架？
同埋我張卷係人地俾我，塗左一次個名好驚用唔到 係咪有巴打放？想買個保險

塗左名？

有冇人有彩加2shot放

個個人我係握手會識既，佢俾左張簽名卷我
但原本有寫佢名，佢自己用cutter刮走左自己個名
叫我寫自己個名落去，但我個名得2粒字，佢有3粒字
所以最後個格佢叫我用塗改帶塗左佢
我本來諗住用唔到就費是去啦，見有巴打放想問下

條友想點

用唔用到當日卷
不過大阪應該唔得

之前寫名改左好多次都用得

真架？ 咁我放心啦
多謝解答

果個名冇所謂
點改都得

太好啦我不安左好耐

如果聽日仲想簽多d，可以搵我
btw 彩plus 巴打幾點要個隻劇盤

唔使怕，呢d 本身不記名既，冇咩人捉

你幾點到會場

大約11點30

#夕方NMB48
次回5月18日は夕方NMB48！
メンバーは りなっち・あずさ・ジョー・めぐみん・ココナ、そして初登場のれーちゃん！
是非、皆様のご来場お待ちしております！

557

彩plus笑得好燦爛好可愛

被治癒了

あいり留俾我好了

細路女生日快樂

都仲只係13歲

我應該1:00先到

彩加我既

曬命post

咁多このみ既

那兒來的自信

呢個梗講足半年

c打今日有冇烏冬
有既問下佢今日似唔似ガッキー

今日冇卷呀
個陣唔知開始抽写メ会趕唔切抽

俾佢講講下，有時SR睇落真係有幾分似啊

個輪廓同個咀有幾分似

[img]

痴線 落車仲要行3個字

唔駛咁耐

唔鐘意咪轉車，坐多兩個站過去囉

唔識路就睇下地圖啦

仲要走去搵ゆーり show off
真係好難明

就到
邊個位等

好複雜既關係

未到 想邊度等？

我係3樓個館

入去等？

淡妝

係呀，我排緊握喇

似返個女人

係抽卡片果個位

求CD

我仲未排到握 一係你黎149 line等我，差唔多到

Ok

係咪有巴打放簽名劵

出左黎

黃巴前 8仔t

排緊彩加簽名 仲有半粒鐘

長腿

阿怜條隊都多人都癲

冇人想知

Jo條簽名隊多人到 一開閘成班人衝入去

未見過咁多人排jo

排返你d 8仔啦

阿怜雙馬尾 救命

中伏 彩加仲未出黎

仲有兩個member要影架
彩加快d啦

我有5個 排完jo去到一個都偷笑

我都知會瀨野 最多一部兩個

6部簽名而加去緊會唔會太遲
上次京セラ已經見識到関西女飯幾咁猴琴

一張應該點都冇死既
唔好遲過收部去就得啦

又係神經刀，冇啦啦多人
呢d 真係玩死人

今朝去簽2部nagisa
10:30已經秒速爆左 關西真係

4部一張都影唔到呀 nako miku
烏冬呀

唯有拎去其他人囉

就到希望簽到

第2場開始仲減左簽名quota

宣傳下先

～清水里香ワンマンライブ～We are party people～

今晚19:30（香港時間）
一齊去睇下りかてぃー SR one man live

今日放假

大家set 定鬧鐘啦喂

到時你係度提就

個post呢排推得好快幾日就爆一個

多左人

索性直接開新Post topic叫人睇啦不如

有冇人得閒開post先

賽馬日me唔得閒

被嗌真名 無憾

有冇巴打有多隻碟 help

你本身用開假名啊

四圍循下啦

排緊彩姬唔得閒

邊位

排完彩姬仲簽唔簽到清水

本身係日本有用開假名方便人叫自己
好感動好開心

叫名果下真係好感動
尤其個MB 第一次叫果刻

碟我仲有呀，不過排緊隊

真．NMB48討論區21:清水里香ワンマンライブ暨薮下楓討論區

新post

我都排緊

巴打我排完 邊度等

我係地下男廁

排緊明音條隊 67號

巴打你仲要碟？

要一隻

係67等你

3樓hkt個場 134隊排緊

上緊黎